[林鄭好波] 山竹風暴過後 葵涌冧樹壓傷至少8人

今日(18日)早上10時許，葵涌華景山路一屋苑，有大樹突然倒塌，至少壓傷8人。消防及警方接報，正趕至現場救援。

林鄭：已提醒市民外出要小心路面情況

肯定全部都係墜樓啦

集體跳樓姐

又一個別事件

葵涌華景山路一屋苑，今早10時48分，警方接報有大樹倒塌，多人受傷。救援人員正在場處理。

好快變左集體跳樓,呀唔係,係墜樓

錯啦,係成班人玩捉依因(躲貓貓),之後被壓,至於點解相互之間陌生既成年人會突然想玩捉依因,個原因就仲係調查中

林鄭：8個一齊跳樓都無人死

個別事件

條臭四會唔會出黎講: 要不是我地多部門通力合作，就唔止壓倒咁少人，8個人係個別事件，全部都唔係番工，佢地行係佢地問題，冇互諒互讓

我屌你老母啊

遲多兩年左右應該會係已經火化左屍體,之後家屬要鬥快同食環搶屍避免佢地燒哂證據同爬哂死者身上值錢既野

政府已提醒留意路面情況

今次又係跳樓?

安然渡過

舒一口氣